[FSG仆街死] 曼城 對 利物浦 6

#FSGOUT

黎未

Ok check in now

單比利一早重金請神軒假扮自己去的波咪好囉

依家咁尷尬

好波

比d時間啦

好多on9 son

扮冇野出招rainbow flick先
哎吔仆街

8號繼續有人著了

我地件4號

打錯 自膠

Juve also wanted Van Dijk but it looks as though Liverpool will win the race, once finer details agreed. Fee region of £75M. 10% for Celtic.

小道消息

根據 The Telegraph，利物浦告知奧歷治，如果球會買到人嘅話，或會俾佢喺轉會窗完結之前離隊，令到有英格蘭、法國、意大利及德國球會對佢有興趣。
除咗摩納哥之外，馬賽、熱刺、紐卡素、水晶宮、國際米蘭、祖雲達斯、森多利亞、禾夫斯堡、雲達不來梅同埋利華古遜都想要奧歷治。
由於利物浦現時致力嘗試羅致摩納哥中場湯馬士林馬，令到呢間法甲球會比較有機會得到奧歷治。至於去熱刺嘅機會就唔大，因為兩間球會係爭奪前四嘅競爭者。

如果簽到lemar, 咁真係2億
#fsgin

古點都唔賣
冇vvd冇lemar乜鳩都冇都係咁話

羅渣士又多筆錢洗了

我冇話你撐定反 fsg
我係話你唔撚識解咩叫 斯德哥爾摩症候群
隊波唔係冇左古唔得
但當個 manager 用自己個 career 去縛個球員既去留
再解釋返比老闆知今次賣古利係英超會抬唔起頭
我想知成件事有幾斯德哥爾摩症候群
講完

係大農場睇左2場利 10個有8個印左25古(包括我)
仲要今年件主場咁撚靚 成個8月冇著過啊

屌你仲的得衰撚過我

官宣先講

法國RMC電台及SFR Sport同時報導，摩納哥決定不會出售湯馬士利馬（Thomas Lemar）。
另一方面，Di Marzio指摩納哥向拉素報價收購基達巴迪（Keita Balde），可能為利馬離開做準備。

中堅 防中 攻中 翼 本身就要買
乜撚嘢賣古換靚陣

一路講origi去Monaco係makeweight lemar單交易
但冇講係借定賣
借既話呢單野世界級

留古但唔用 雪鳩佢就啱喇條仆街仔

道歉再考慮解凍

雪鳩佢5年
到時30歲

說好的做legend, 原來係25legend

都唔知真定假

一堆source打來打去

看怕星期四晚都要追轉會

諗到咁完美
利馬肯黎 力子犧牲下都冇壞既

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

唔買lemar都要買vvd阿

賣古即係話畀人知

利係selling club 冇心衝冠
有錢收就得 球員扭計就得
疤可以繼續用呢啲嗱咋招

我要哂！！！！！！！

岩牙

set簡單回購優先就得

好像車路士隊on9
賣盧卡古唔set
自己想買 買唔返
仲要馬體會借埋個神鋒過去

yes

唔撚想再見到老虎撚

L'Équipe- Liverpool have not given up on signing Thomas Lemar.

唯有希望james pearce準
(球會無玩佢 佢都只是收風
錯即係比人老點)

唔係間間球會好似蛆咁順攤比人set buy back

一句到尾，古仔點都冇得放，球會尊嚴同形象問題

唔可以set 太低囉 35m左右得啦掛？

你唔覺古係度玩野係害鳩緊隊波呀？

其實買既話一早就開始搞啦
係到最後一刻先搞
都幾難唔係因為決定賣古

因為入咗分組賽

ok

有2種

一種係某個價可以回購

另一種是相同價錢下 一定要賣比你
(呢個方法 某程度是對付pk經理人 比經理人果份唔計入球會個價)

訓醒，有無近12個鐘嘅轉會消息打包

OX confirm去轟了？

無咩事都無

啱呀屌你
高普都話賣古唔撚撈
球會官方出過聲明唔會考慮賣
賣咗仲得了

依家利果幾個記者 都話 唔會賣
但中立，親巴 果堆就話賣

唯有希望fsg唔好昆自己果幾個記者

keita 48m (2018)
lemar 68m
vvd 75m
呢3日俾1個我
(無hijack ox都好..)

其實唔一定
vvd 單野如果真係搞掂
就好明顯修仔想抬價
同樣基達甚至利馬
都一樣情況 當然啦我估者
但的確轉會成日都臨尾先激我都係一種玩法
只係近年d 有錢球會多左又係咁掃貨
車獌鏝皇果d 球員又仆到去 咪成日好似早早買晒人

有無人知23古個阿媽咩樣叫咩名
因為我要屌佢老母， 知叫咩名方便叫床

咁關斯德哥爾摩症候群乜野事

#高普out

好緊張 仲有2日

vvd in lemar in draxler in

留古真係最重要 不論戰力定係尊嚴

靜觀其變啦 可能聽日古就走

FSG: ok

klopp 係咪因為dahoud 單野所以提早成季簽定keita 先

唔使緊張

最後咩都無, 相安無事,天下太平

FSGOut

(除非留古+簽到VVD)

上面仲有人支持佢幫佢諗埋藉口丫ma

fifa見

邊個拋呢個term出黎

究竟九月一後第一個post名
會係我愛FSG定FSGOUT呢

vvd+lemar+古
先唔out

搞掂後防先

尊嚴啫 唔會再用喇
未免對沙高太唔公平

求其開個名

一世反疤 反古 反fsg

halinovic點解冇人傳
密密腳 破密集一流
仲要97 好丁過lemar啦吓話

本來諗住琴日就結束

但法國隊話左體驗可以係法國營內做

肯定拖到最後一刻

而家買定keita 係咪姐係廢中一定唔會走

沙高衰自己on9者
古單野其實好合理 巴西人 有邊個唔想去疤?
再講古同文尼沙拿廢奴都夾到
打大巴隊佢可以打6 號位任佢玩再加一招 好打好多

科拿時代利迷，如果今次真係放，會對垃圾利死心，垃圾利亦配唔起有高普呢d名帥，唔好再發咩復興夢

沙高份約2020年先完
佢賣唔出 留係度有排玩

收皮啦 下年簽到新人咪又係度J

賣左古我都頂唔順 唔買人都冇咁嬲
明明主導權響自己手

一世做熱狗 間中打下歐聯 永遠練幼幼做未來隊算

呢個利係想求財姐 同古唔同
晶宮好似開左25m offer比利

做咩咁驚訝，利記做selling club唔係今年嘅事啦

ho ball

支持球隊 理閪佢唐寧卡路爾佛地魔都照睇啦

25m即賣啦

人無信不立，你估人人都係你咁咩

請願信（警世文）send畀廢中ok?

仲要等多季先有得睇基達

on9

失去古仔唔可怕，學神時期都係咁，難得係見到希望，PSG仲唔全力支持高普反而抽後腳，呢個球會唔仆街真係天無眼

無可能唔走

利想賣
沙高想走
水晶宮想買

交易3方都想進行下 只係仲講緊價

廢中最撚重要 但係之前唔係傳廢中教多幾季 g8黎接

突然醒起
非洲盃點算
全部主力

暑假姐

不了...

改左時間

高普：作為一個領隊，球員出售與否，我都不能作主，而我重來都沒有說過如果賣走古天奴的話，我會辭去領隊的一事，球隊的戰略應該是不斷變動。

咪搞

都係做2年一隊助教
再去英冠，英甲獨立執教先

有成績先返來

佢同JC 2個 仲覺得2個教到好像椰子咁 9981斬

利記變成非洲國手聯隊都冇問題了

非洲盃改咗喺季後踼都好啲嘅
但係夏季除左南非實熱撚死

成隊去哂非洲 最大影響是夏天 海外商業活動

source?

都唔會黎香港架啦

英人領隊 真係好有保留

傾掂數

英國傳媒報道，水晶宮已接近與利物浦達成協議，將以2,500萬鎊（約2.5億港元）羅致法國國腳馬馬度沙高。

27歲的法國後衛馬馬度沙高，上季後半季已被紅軍外借予水晶宮，協助後者護級成功，相信這宗交易很快可以成事。

Philippe Coutinho participated only in the warming up and then trained separately with Brazil's fitness coach Fábio Mahseredjian.

愛記fans去番愛記教喇

老實講球會傳奇再做返領隊 一定要時間同老闆既十足支持
除非好似拖舟咁有人幫你練左幾手兵

#熱刺 中堅韋馬（Wimmer）已通過體測，以1500萬鎊轉投 #史篤城。另外，Skysports 早前報導，阿根廷球會大學隊向熱刺出售新秀中堅科夫（Foyth）。

Did the fitness coach find him suffering spineless problem?

拖舟真係勁既

我相信會同加利仔一樣結果

同埋水晶宮開季3連敗 唔到佢地唔買人

當年肥賓都一早簽左Jovanović
佢未來到, 肥賓已經走左

終於頂唔順

修頓完全唔買人 令我覺得 雲迪克來機會好細

假設你攞住70定80m
得返2，3日 你仲唔發狂 開始週圍bid人

你念下如果果個唔係拖舟 邊震得住c 朗
唔講jc 謝隊都冇個英超壓下場

毒蛇說明書係肥賓到

唔係買左個新中堅咩

買左好多啦

所以jc咪淨係講波同笑9加利仔

有無手足唔捨得origi
睇住佢又廢西變神鋒飯飯掂
係衰一次傷

當年owen走果季做左個奇跡出黎tim
你估古仔走會唔會做就另一個奇跡？

有冇打冷顫？

邊有咁多施丹踢得又教得

on9 先信佢會用份工保古天犬

如果lemar 唔成功
今年又要睇o力子妹下妹下

呢度d人唔記得哂佢上季傷之前個陣幾fit
對多毛第一球都係佢入

咁果個comment:
feel sorry for Keita because he is the only one with no UCL medal....

神鋒

其實我覺得值得留多季 ， 似中 之前落場都入到下波 ， 身體質素唔差

最唔捨得, 一定係呢位球迷

擺明有心陪育拖舟啦
做左幾年青訓定一隊教練先比佢上 個陣勁完整

飯飯掂都講得出

諗起都想

funes

禾
上季ff過佢爆發然後轉9號
上季係klopp心目中佢仲精過Sturridge
但今季好似只係前過Ings

咪買左個中堅同中場囉

成隊波，只要唔9排陣，對位換人，已經好有效果

精工輸係教練問題
迪保阿咩料,係人都知

事實係佢最勁果陣又快又大隻 仲識抽網頂
之前打反擊仲斬到波比老母頂入
其實佢真係唔差 但總係差咁d

有輪真係好掂
集齊單箭頭所需既身型技術

唔太熟 佢咩料？
不過對利角球都開短就知佢唔sick ball

近排表現同啱啱黎個陣有咩分別

利雲杜夫執locker個陣一滴眼淚都無流過

慢左

一路都話水晶宮扮野

放風話買第2件

見到一日幾個post以為簽到人

唔覺唔覺呢堆人都打左好幾年 全部都夾熟晒
最緊要係防守真係改變左近呢十幾年黎既廢

solanke = next lewandowski

簽到基達，好似係

咁都好過岩岩黎果陣少少既

的確係有進步，慢慢變成係人腳自己問題(如lovern,moreno等), 而非整條防線問題

casmerio 好似係佢拍板正選？
又提拔到asensio 又叫到牙朗輪休
好有料

其實修頓依家net spending 唔高
我理解是佢賣vvd 為左平息球迷怒火

一定要買起碼2件 前面

希望今晚爆到上10

又好爆又快又大隻，係咁入靚波
而家廢咗啲人就盲反，話佢之前一直廢

有冇佢轉會消息

唔好

Jurgen Klopp admits he had no idea who Dominic Solanke was until his recruitment staff flagged him up

今年正前有3.7個
費明奴(1), 史仔(0.5), 蘇難gay(1), 奧歷子(1), 恩師(0.2)

150m放個有離心既人都叫抽後腳

意外收購有時都係好野

2.7 力子要去摩

唔洗睇古仔喇
上次so7走 我地歐聯柒到甩碌呀

換lemar的話好撚抵

點同，今年領隊係高普

做戲做全套

求lemar, vvd/howedes (俾返個拍擋我 )

基達已經係我地的人!

仲有雙翼添 拎硬冠軍啦

16強+英超第3我收晒貨

屌 跣親 咁濕既地下！

Lemar 係咪放棄左

s7 重要性高c10 好q多wo

keep到第四我都ok

歐聯冠軍 第六我都ok

前題唔好傷 大師兄歸位幫手打下盃仔

fsg 又然

好地地賣乜9奧力子

夏季轉會窗口進入倒數計時，先來看拳王馬修斯（Derry Mathews）昨晚的爆料，根據其和Spire Liverpool Hospital醫院的關係，得知「利物浦俱樂部在明日（就是今晚）預定了三個體檢。」
1.勒馬爾（Thomas Lemar）：利物浦向摩納哥提報的兩份報價都已經被拒絕，對方（暫時）表示不賣。
2.張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）：儘管昨天傳出切爾西和兵工廠達成協議，但張伯倫本人比較傾向加入利物浦為克洛普（Jurgen Klopp）效力，還在等候紅軍高層匹配報價。
3.范戴克（Virgil van Dijk）：權威媒體只有提到無論南安普頓要價多少，利物浦都願意跟進。但也有小道消息聲稱，書方已經同意7500萬的價碼。
4.庫迪尼奧（Philippe Coutinho）：英國和西班牙媒體報導兩極，英媒表示紅軍引援和出售庫迪尼奧無關，利物浦立場不變，仍然不賣，西媒則認為雙方接受1億7000萬歐元的金額成交。另外，庫迪尼奧回到巴西之後，背傷痊癒。

如果係用黎換利馬都OK

如果用O子換利馬就不得了

係咪唔再Bid ？如果係，錦轉會窗已完

同感
雪下佢反省下咪得
畢竟勁過一排 仲有少少希望

咪撚戇鳩啦

未放棄

但未再BID

origi得一招左路熨射遠柱，邊到飯飯掂呀
無可否認佢出場時間係少嘅

買keita lemar vvd 但放古屌唔屌fsg 好

屌

再唔係英超冠軍小組賽出局都得

夠大隻

古惑的背

以樣真係柒到唔敢睇

識2傳識轉身？

認真，球迷只會關心成績
1換3都係博一博
如果之黎有好成績，冇人會屌

識踩9住個波

利市小學book場做身體檢查姐
嚇我唔到既

好撚多人用咩放走奧力治
雖則有時睇佢係幾燥

識玩角球旗

高普後面都講左唔係背傷

係ill 同埋not available until transfer window close

上年真係掂架喎
連續幾場有波入，係對愛記傷左就踢唔起咁

heart ill

咩都好啦

放心 呢度都係照屌

扮緊工冇追post
而家係fsgin定fsgout

等睇醫院Booking 係for henry, Linda

我覺得佢係需要多d比賽時間
始終覺得佢會成材
今年多戰線佢會有多d機會
但都要同slk爭下

奧力治係勁過一排
傷完之後沉哂
希望利如果前場補多左人，就算放佢走都要set 換購/借出去，佢需要比賽時間同經驗，出去浸下再返黎可成大器

過左去喇 等佢雪櫃出番黎會唔會好啲

未有消息,果邊好似仲係夜晚

風向仲係out過多幾日in撚進場

我個人覺得, 會買到vvd, lemar買唔到
奧歷子會留低, 古仔都會,

而家仲係粒子疊加態
到九月一個疊加態collapse就知in 定out

到時唔做地底泥得唔得

唔入手都係衰一季啫
尊嚴冇咗就一世

{•︵•}

lemar 好蚊水

利馬張伯倫可以黎唔到

最低求一定要買到零迪克

古1天奴唔撚想理 完

笑撚左

Agger 慢慢坐喇古 自己搞9自己

無錯，賣古等衰多幾季，f9 s7個個都養到全盛期就賣比人，點撚樣爭標呀

得罪講句, f9算係末落緊賣

個陣利仲係只會做夢

J die me

咁樣的話真心歐聯都有踢

f9 就算啦 果時情況咁複雜

果陣50m好似水左s7黎?

與事實相符

仲有英倫三寶同奴加爾

點會末落緊

dllm fsg ,買人未

btk其實我都覺得可以留多一季

嗰時f9直頭同哨牙傾電話水佢黎

好似話嗰時係水佢同f9踢波 點知一黎f9就走

s7 同 25古真係差好撚遠
s7個時為隊波去到盡

唔太記得,好似去到車都好耐無波入

都唔明點解會放去同市球隊都唔放比利

假膠？

係啱啱大傷完 復活緊就賣左

炒左爺爺4粒，嬲嬲豬

英國凌晨5點11分, 仲有2個鐘要扮工了

你岩岩俾人打左四野你仲會唔會同佢傾野啦

走之前前線一腳踢

射臭左車, 不過利果陣前線幾唔健康下

食完飯返黎再追

睇到佢單刀就嬲...
講真戰術上真係唔岩佢踢 廢奴迫搶轉位拉邊又有技術好緊要
廢中寧願要can 古積呢d 中場硬度多d
再唔係就希望神峰同sogay變成利雲咁

利呢兩年入波多, 而且入球分散係唔同人身上, 好事黎

5點呀

佢走前爆發力已經差左好多 但對車都係入靚波
油王鍾意所以買

其實果陣唔貪果50m, 就無s7

Solanke有機會

係好過而家 但唔可以話勁
更加冇可能叫飯飯掂
快只係冇人mark嗰陣快 你留意佢入絕大多數波係空晒咁入 當然佢走到個靚位係好 但1俾人mark實就柒到仆街 波都控唔掂
靚波係有入 但鳩射幾多呀？
身型係有呀 但唔識得位唔識爭頂又有咩用？

明明嗰時巴布打正前間唔中都有貨交 但永遠擺佢打邊

一句講晒, 俾機會solanke定origi?

f9最正係d 射手觸 角
雲佬享利果d feel

有無人覺得下年25寧無得出係一件壞事?

實俾sane爆死

唔賣人就無錢買人既執柒左佢啦

話哂係世青杯金童 Solanke值得係杯賽打正選

無關系 so7黎左 t9先係last day叫走

佢係快同大隻
但帶波硬係妹吓妹吓
又唔識用身位啞開人
加埋態度 見到就炆

origi最屈機果期都係頭槌，成條柱咁又硬淨係禁區屈哂
不過比愛狗收左皮就變返垃圾

F9最勁係個爆發力

佢最勁係波子機式入球喎

保球會形象同尊嚴啫
唔覺佢會畀古唔道歉就落場

次次講王子離隊都有人咁樣9up

當年個情況都唔係咁

明明王子篇專訪都已經睇過幾十萬次咸晒口

係高普眼中球員其實都只係其中一個馬仔, 共事幾年未必真係好有感情係可以理解

佢岩岩變大隻個陣最勁 又有鬥心 又識執雞
而家冇哂

回家吧

同位嚟講 狗隻福仔同媽cL尖好多

死留住佢 但都要道歉先出場既話冇意思
沙高都唔要啦
古又唔係唔岩踢 應該都會比佢落場既 講到都係咪不是工者

Liverpool are prepared to increase their offer for Thomas Lemar to around £70million. [@JamesPearceEcho]

A glowing recommendation from Sadio Mane whetted Naby Keita's appetite about life at Anfield. [@JamesPearceEcho]

希望fsg 買人係想show俾25古睇佢地係有野心，而唔係賣古搵replacement

55

快快快

越來越迷文了

屌喇星水鳩人地

人地講明要£92m
利開70m 起碼要比埋Origi人啦

有時打邊有時打正前,
對佢發展都唔係好事,
唔好忘記其實佢只係22歲
最理想係借/ 賣但有buy back clause

5點啦 廢柴 訓咁耐做咩

92m就唔要佢啦下話

唔洗整鬆餅咩

正正係佢22歲先要打下邊打下前 再講佢用腦d 既打邊根本都得

誇張到 球員買賣好似打機咁 乜人都話7-90m

d球員做咩愈黎愈貴咁 上幾年都無 個個50m上

人地估你收左巴錢，緊係要高d

多得班油班土豪惡霸

以前50m係天價tim

普巴開始 成個轉會市場價位升晒

Mane愈勁就愈快走

簽定10年約

其實係今年先癲咗
尼馬之後啲價都痴線
冇尼馬222m，25古俾盡80-90m

蘇蘭基幾歲呀？
已經完勝佢 搶埋佢個位喇喎

Release Clause 500M

同鄉黎？

同一個經理人好似係

Origi唔係重傷完先變垃圾
係佢既態度令佢變垃圾

上季反敗俾般茅個場佢正選進攻係打得好好
又護到波入到波
但防守一球唔集中比返個波人即時變3:3

當下半季佢有正選位後就係hea,唔走位,防守做個樣，有波就古一招上身鳩射
佢以為咁就過骨，但入球數字反映一切
再加上大師兄一復出就入波，顯得佢好廢

呢d人最適合做長期後備，一有機會踢下盃賽都會博下，正選？不了

O子問題係心態
佢真係唔識配合隊波打
又唔識用自己啲長處
得完身位攞到波次次都想轉身自己爆然後俾人篤走
冇諗過hold住傳返俾隊友

費奴教下人喇話晒隊友

咩情況下佢地兩個先會相遇
fd底>?

如果上年借左佢出去回勇就最好

係利市問路

p圖

尋晚見到基達著八號
今朝個心仲係戚戚然

睇睇下lemar j片都幾勁
好想要

依個係死穴,
高普想佢打中鋒但明顯佢個腦未開發,
仲係停留係打邊自己去依個LEVEL (仲要傷完之後無埋依樣)
蘇蘭基明顯全面好多, 又夠積極.

而且origi間接令我地失兩分比屈狗

Og舊片全部都係向前衝，新片全部原地控波妹下妹下，兩隻lw rw走到越位，都比唔到波，利記要創建者多過要柱躉

咁又無得咁講既,
一場波後面失3球,
竟然係怪個後備踢得果一陣既前鋒

insigne 山狗 draxler lemar
要兩個ok?

psg like this

怪老母前面射唔入,後面頂個波比人好過

法國利撚好搞笑
憎個幫我地打歐霸到決賽既功臣
多過令我地輸歐霸決賽既廢閘

兩個近兩年都未有好感過

我覺得佢只係廢包皮少少，游生都係咁吹奏

u利撚too

講真做左利撚咁耐 在陣又有心踢既 冇乜邊幾個會真係憎
要憎既 一早應該憎謝隊啦
其他都小事
懦夫果d 我自己都係屌下佢希望佢會醒d 畢竟冇功都有勞 歐霸時都見到佢你熱血既

暫時呢幾年除左250同廢摩都冇乜人特別憎

毒撚文尼真係好正

其實張伯倫幾廢又自大
簽唔到佢, 留番D錢後年用仲好

上限Payet
下限楊格
粉身碎骨

就快有fd子

得罪講句 大師兄 真係有人要就即放

Arsenal do not want to deal with Liverpool largely over the fall-out & bad blood from the Luis Suarez transfer saga in 2013.
( John Cross )

自己錯仲要憎人地

呢件真係廢物黎
180k

垃圾利撚又上水打飛機
Ff買邊個邊個

報價35m+ 1 鎊睇下佢賣唔賣

買人味牙 dllm

琴晚游生好撚好笑

出35m+1

賣走你先, 先有錢再買人牙

TC開工未

不知愧恥 仲要諉過他人

條死廢老

基達搞掂未

31/8 last day 可以通宵睇一字排開

已經有毒撚沙律

又要睇stoke班怪獸

我信無人黎

小氣過廢中

被廢中搶左個位置(第4)

-----f9------
M19-c19-s11
--h14---w5--
R26-Vvd-matip-c2
-----米-------
Bench
S15 solanke la can l6 Gomez ward
今季咁就收貨了
如果有埋Lamar咁fsg算係兑現佢之前嘅承諾肯放水買人

邊個c19

其賽淨係簽到VVd既都已經好開心

張伯倫

巴塞個姓古名天奴

手指頭禁錯 c10

唔好再幻想fsg會留古同買人啦

咁君子咪仲利記功臣，唔夠料踢唔掂就要走架啦

C濕鳩

如此愛過 可得到甚麼

古坐BENCH LA子正選

lm

今日收左工未？

收嗲啦

你收嗲啦

edward起身番工未呀屌

你都收嗲啦

靜啦

魔閘呢

笑死

FIFA

隊長G

Liverpool’s bid to sign Thomas Lemar could be boosted by Monaco’s interest in Divock Origi. [@Matt_Law_DT]

Monaco have insisted all summer that Lemar is not for sale, but could find Liverpool’s offer too much to resist. [@Matt_Law_DT]

下年origi值50M

雪9佢

Selling Club

Liverpool are now determined to make a statement in the transfer market. [Dominic King]

Liverpool's priorities now are Virgil van Dijk (£70m) and Thomas Lemar (£75m). [Dominic King]

Liverpool have launched what could be the most expensive recruitment drive in their history. [Dominic King]

Van Dijk’s desire to move to Anfield - and Jurgen Klopp’s wish to see him in the heart of his defence - has never changed. [Dominic King]

雪緊

管理層會賣

It would take a fee of about £75m for Liverpool to stand any chance of prising Lemar away from Monaco. [Dominic King]

Liverpool would be prepared to use Divock Origi as a makeweight in a deal to persuade Monaco to sell Lemar. [Dominic King]

#LFC wanted to take a look at #Keita ahead of the pre-agreement but suggestions are he'll have another medical next year as well.

終於番工

Naby Keita will wear the No 8 shirt, Steven Gerrard’s old number. [Dominic King]

Lovren : I don't want to talk about that

Liverpool have not ruled out pursuing Alex Oxlade-Chamberlain, and believe that they can tempt him to Anfield instead. [Paul Joyce]

買 雲迪克 + 拉馬
賣古
Net spend 大約70m到

咁咪好似FSG咁on9囉
Fifa

有無新料 上面都係尋晚既

賣乜春

雪到耶耶咁

9成9賣喇，FSG邊有咁好死

Incidentally, @honigstein is writing a #Klopp biography & he's said that the one thing Jurgen's learned from his reign at #LFC is 'depth'.

.@honigstein says that in talking to #Klopp's coaching staff & FSG, the takeaway for him is that everyone's agreed that #LFC lack depth.

"It suggests that #LFC are not looking to replace specific player's, they're just adding" #Klopp (Honigstein)

收少1億5,雪你5年等你柒下柒下30出黎踢二三線隊,抵
寫定道歉信啦柒頭古

fifa 借出去半季就冇事

咁放走Lucas 同Stewart係想點？

雪完仲曉踢波咩

屌 未訓醒呀 遲多幾個鐘先開工牙

stewart就算啦

買唔到 Lemar 就轉去 Ox 會否差距太大
同埋 Ox 都相當難簽

我覺得總可以雪到好似耶耶咁道歉, 始終5年約

edward:一放完假就咁多野做 想收買人命咩

有得佢唔道歉咩,條傻仔仲扭緊屎忽花,我買定花生等緊佢死狗say sorry

chk email咗喎

利都識hijack人🙇🏽

渣莊個個唔係咁諗

再煩唔買人

點知真係 31/8 last minute sold

賣古我真係屌利老母再祝福利今年咩撚都無

都未訓醒 再玩下放流料先

俾啲時間...

返工未 等消息啊

利迷出道歉聲明比ed仔未？

寄刀片就有份

Breaking: Liverpool admits they will start the transfer business in hours. (Pual Joyce)

生意人會咁做咩
雪佢5年對自己無著數

利馬已經係我地既人
未?

出咩statement？

sorlysorly

henry夫婦準備入院檢查

齊齊做港豬聲住返工

屌錯grammar tim

We understand that.....
We apologize n confirmed ended interest on player

豬骨魚片粥

好想向fsg道歉

ox好差咩

Swansea have reportedly emerged as serious contenders to sign Bayern Munich's Renato Sanches.

The back pages 🗞

Diu , go Liverpool la

有無人見到vvd係利市出沒？

打中中真係不了
翼位正選又唔到佢

佢過利車都係無starting,利有文沙,車有柏度WILLIAN

Ox好撚正喎 啱用到癲

6：53分，edward起身擦牙，心想又要扮晒簽人扮忙

打電話問路夫蘭路但比佢點左去愛華頓

唔係咩拳王咩

去車可以打WING BACK

食完飯,唔做野追news

I don't want to talk about that

呢到statement意思應該係解宣告我利皇者歸來嗰種statement而唔係白紙黑字嗰種

edward表示認同

憑咩想打中中

邊會咁早起身 心諗今日遲一個小時返工

日日係office無野做真係好悶

Follow網上rumour之後做個wrap up
9up幾句
收工

ed仔駁lan線都駁成朝

都要預4-5點先會有News
希望今晚有keita官宣

上網放流料放成日架

VVD !!!! we need him

元朗拿度

咁係屋企得啦洗咩出門

Breaking! Edward is eating breakfast in the office!

唔返工打卡比人扣人工

如果60m+老虎回家=VVD
Deal?

Deal

做到哩個位邊個夠膽指指點點╮(╯﹏╰）╭

不論資料真偽，就算 bk 左都可以無人去嘅

Lan線入面啲橙線藍線綠線再加橙白綠白藍白點排
再研究係typea定b
加埋search下夾線機點用

咁就一日

亨狗 chk愛滋啊

古仔有病咪檢查下囉

Edwards 廢中 Henry 叫完雞驗血

Edwards覺得自己壓力太大要驗身

Keita做左啦

你仍然可以買今季波衫印謝拉特,唔笑你

雪佢老母臭西

我驚修仔話60M夠了,懦夫不了

下季FIFA 馬貼卡叔Karius有哂真樣
連TAA木燒都有

你唔續約都雪你老母臭西

傻西

連登果個退出啦

今季印咗老虎撚
諗住買多件齋著

FIFA每年陰d陰d又呃錢

羅白神子 幾時改番名做 基達8

On9子

Breaking! Michael Edwards announced the club will lend out...

a bathroom for him to take a shower

買橙色

咪又係死狗咁買 鬼叫PES唔爭氣

屋企無咩

三件買哂啦一早

呢個真
又話2017pes >fifa 點知都是垃圾

Rich

喺office扮完工call g黎吹幾吹

沖個涼之後做medical check好合理

仲要印老虎撚

地鐵入面有痴線佬係咁笑

佢taobao

連vvd都無咁歐聯抽幾靚既簽都無用啦

阿狗黎

靠老虎撚踢歐聯真係死得

屌會唔會呢啲嘢都洩漏到呀

淘都係啦 俾錢印個垃圾

爆冷喎

反雲狗

Skybet係最熱喎

去史雲斯咁浪費

咁上下啦竹對竹

BREAKING NEWS!
Michael Edwards can confirm they have ended any interest in Van Dijk, Naby Keita and Thomas Lemar.
(@_pauljoyce)

佢而家踢史雲斯差唔多啦

咁快流出？

Paul Joyce 全盛時期可以有幾多個分身

Ok你改得好d

減你10m 唔好畀老虎我

吉田麻也都好過懦夫

麻友呢

簽完名先印

印歐聯？

最新個條trailer有閃過

まや><まゆ

買到VVD即印佢

收到風linda有左要body check

所以一早BOOK左三個位俾LINDA CHECK3次

個老豆係邊個

我搞大

白色想印歐聯

要3個月後check

7:17 EDWARD食緊早餐, 一陣準備坐勞斯來斯返工

+1
因為佢髮型同我一樣
鍾意咗佢好耐

係邊個都未知,佢條隊咁多人

JWHenry

驅風王

我同馬貼個髮型一樣

收到風呢今日內完成VVD同Lemar

話說Kent似係唔走
冇哂聲氣

熟女先正

唔成功你細佬可以去旅行,不歸家

2打6唔好理住

隨時係一月重要人員

Ok transfer window closed

同廢中一齊玩3p,之後扯返飛事後煙

Srijandeep Das‏Verified account @srijandeep 14m14 minutes ago
More
Acc. to RMC, AS Monaco are in talks with Divock Origi over a potential p/x + cash move. Origi wants guaranteed game-time, #LFC want Lemar.

快

下場分分鐘就要出佢

Ok , VVD->狙。Lemar->阿妓

痴撚線Origi都放
仲咁後生 出去打起咗你真係喊三聲

ok,只要你放lemar,70m+origi都deal

七點放工時間希望可以開心下

登鵰

origi:人工咁低 不了

貼錢你去 快

話就話後生,但借過出去一年
2019都滿約

係打得起一早打起左
你睇下Kane, 華舒福, Ali

真心 S29>奧妹子

Alex Oxlade-Chamberlain: Chelsea set to sign Arsenal midfielder

By Simon Stone

BBC Sport

係咪可以宣布OX第一個失敗?

請珍惜力g

咁暫時以佢依家既態度真係難打起，佢係利都冇正選，係其他地方都難保證有

當初都唔明點解會買奧歷治

monaco就可以提供正選比佢
而且世界杯年

覺得白色麻麻
橙色就睇下呀邊個係咪黎…

有法卡奧喎

力子快走,比SO撚GAY上多幾場好過

比利是咁多人用,
佢再留係利
莫講話係比利是踢正選,入選都有困難

包皮走,力子一定有位踢

Kristof Terreur 📰‏Verified account @HLNinEngeland 28m28 minutes ago
More
Divock Origi would be interested in a move to Monaco if he gets guarantees that he’ll play regularly. No decision has been taken yet. #lfc

ox 我自己無諗過成功

只要你明阿狗將我地定位是對手 同 往前就知

簽唔到 我唔怪fsg

世界盃嗰陣勁牙

真係屌你老母富尼斯

駛撚要阿尊重咩 廢隊一隊

呢個真

自由轉就有可能
仲有一年點會咁樣賣

J到出血果排

VVD

又係呢個fake account?

呢個流?

ings同力子邊個好啲

奧歷治同巴舒亞伊一樣
身形好 但踢落完全無優勢 hold唔到波
速度 腳法 射術 配合又唔係好得

就算力子唔係因為佢而跌哂態,
呢條撚屌個仆街行為,(唔係因為剷傷果下最憎)
係佢個剷完人仲要扯自己個badge,
抵撚死 , 而家傷撚左
斷埋腳最好

4 days left to spend £165 million #LFC #warchest

邊到copy過黎

好似真係斷左腳,有排都未好返

GraemeKelly1 好似真
GraemeKelly11 就係假

力子有排進步好多, 又有d速度又大大隻又頂得下頭鎚, 連護波都好得

但唔知做乜過左排又變左條濕鳩

好腥

乜水

咁佢係利都有踢過一輪好波嘅，只係大家都進步，佢仲係妹下妹下，史獨出返黎更睇得出分別，意識同射手觸角真係無得呃

條友大大隻隻 可惜

腦有事好似巴神咁

whatever,

小鳳姐召喚

神鋒既身體同大師兄交換就差唔多

想當年諗住係史獨2.0

其實都同隊波玩開乜陣有關 唔可以完全怪球員

身體質素 射波都掂
啲hold波帶波走位

未傷前 又大隻又快
加上連續入波 有信心

都係傷完就斷左度氣

我覺得佢最終成就都係大隊立足到
但要幾耐打返個態就唔知)
(拖狗 成日搞傷我地的人 利市愛聯力)

個輪個個j origi j 到出血
咁快反轉豬肚

有人要已經偷笑重要人guarantee

真心腦有事好難救得番

上午7:38
星期二, 2017年8月29日 (GMT+1)
英國倫敦時間

其實奧歷治一黎都係垃圾表現
之後高普黎 佢日日操大隻表現轉好
而家又垃圾返表現

有表現咪j囉
老實對佢真係失望

當初成個古華特咁

開工啦喂

佢又唔係唔訓練又無搞事
只不過重傷後pick up 唔返

點解今日唔見左Can子

去咗日本仲上嚟咩

邊個勁j邊個架啦 痢迷就係現實

改左名

唔通j個唔勁咩

講真神鋒有自我反省佢果10幾場波既踢法既話要進步實得，但佢好似都冇變過

去賣

邊有咁多死忠

前鋒唔識入波就同垃圾無分別

防守型前鋒

Southampton say - won't sell Van Dijk
Monaco say - won't sell Lemar
Liverpool say - won't sell Coutinho

Wonder how many of the 3 change?

虫毒已經係精神之柱 不論佢能力
Og咁年輕後備都無好應該出去睇下

Liverpool fans say - won't fuck fsg

多都話wont sell rainbow
又罰又剩

對阿第四球個走位

都味傳賣走ings , 力子 竟然走先

Monaco have ‘closed the door’ on a Lemar exit, but Liverpool won’t take no for an answer & continue efforts to sign the player.
( L'Equipe )

Liverpool want a €2m loan fee for Ryan #Kent 🇬🇧 from Hannover. The winger is currently out with an ankle injury. [@neuepresse_96] #lfc #h96

拿拿聲買人然後賣古fsg又贏

同追唔到女神一樣 死chur🤣

Hannover's sporting director Horst Heldt on the Ryan #Kent 🇬🇧 transfer: "It's still on." [@neuepresse_96] #lfc #h96

屌你咪呀

Kent點解又會無啦啦傷

Southampton - won't sell Van Dijk
Monaco - won't sell Lemar
Liverpool - sell Coutinho

D 90後

最後幾日又係乜9人都簽唔到
唔好再比假希望人

唔想走

快快手Markovic換Lemar咪算囉

agger

Markovic+Sakho+Origi=Lemar

借左出去幾季,自己又唔用又唔賣,ON99咁

買唔到replacement古狗走唔到，fsg都無錢收

Ok 前兩個反正點都走

又有FSG護航奇文
條戇鳩仔又話唔撐FSG
但又出咁大編文護航
又要做雞又要立貞節牌坊

Keita official

官宣了

白鳥鳩?

Liverpool FC have agreed a deal with RB Leipzig for the future transfer of Naby Keita...

fake

keita

keita要下年先射得出 #fsgout

今日果邊咁早返工嘅？

RB講明今年唔放都無計

Keita

重有3日 有冇可能簽埋vdj 加 lemar

keita official
唉今年黎咪好

差VVD

on99
講完拎冠軍有咩益邊個唔識講
有無做野去令隊波拎冠軍咪就係一路講既野心問題

下個post Welcome Keita

vvd呢

chok一年先射得出

你大學寫essay你老師都教你唔好用wiki啦

keita呢唔好傷

最新傳70 + 奧力治= 利馬

70m

Keita: “I am delighted that an agreement has been reached which will allow me to join Liverpool Football Club next summer"

Keita: "Until I join my new club, next summer, I will remain an interested supporter from a distance.”

DEAL

未來隊

簽埋 vvd 利馬先收工👍

hk01都有果下好笑

要有正選先肯去牙

下年黎都ok

95搭8

簽埋利馬同vvd 唔賣古就原諒fsg

Keita: "My commitment to RB remains absolute for the remainder of my time at the club. I've given my all every time I have worn the shirt."

Keita: "Having my future resolved means I can now focus on helping RBL achieve great things."

無巴比,lemar
力子一定大把時間出

Jed thx

其實簽下年keita,對fsg真係加分

終於買到
3個top target最想要呢件

其實賣古仔果億半咪夠做呢2個

有法卡

下年=.=

歐聯如果對紅牛 唔知比唔比出

今季無中堅就唔洗睇

有祖維迪

好過無啦,唔屌紅牛了

仲有要開始迫簡仔續約， 比一個月佢考慮， 如唔得， 即雪到下季， 連埋25 古 u23 見

WelcomeKeita

你當利記個bench 人材濟濟呀？

有古積

等左基達好耐啦

要求唔高,留古簽VVD就唔屌你

買左基達，簡自己都知正選要爭餐死
真係未必會續了

L'Equipe: #LFC were in negotiations with #ASMonaco all day yesterday, and are searching for an agreement for #Lemar. Talks to continue today

有珊翠絲

名正言順j自己

紅牛撚出到線咩

都係要迫古積成材， 冇話冇邊個唔得。而家係佢2個想走

wtf? It 's your job

其實走真係唔緊要， 但個食相肉撚酸酸

德甲成日都係咁，
一早簽定下季，
咪又係照出

ings邊有人敢買

唔覺會出唔到
勁少少咪得摩納哥 仲要無埋利馬

係中場d擺脫能力好強 仲要有防守

出就一定出,但唔想keita hea踢

波圖係廢姐
唔會廢過rb囉

最想要始終係vvd

上年佢地又係入廢組都出唔到線

咁有錢都唔坐first class

yes
中堅真係無人

最想要都係vvd
快d deal啦

我操你他媽的逼

渣自己波

買到vvd未

Vvd+Lemar+Sanchez plz

死淫蟲

今日deal 埋呢單 ，之後再同修咸deal

唔通好似琴晚咁一爆出黎就體測

佢老婆?
上次影到佢老婆個西,
係咪因為果單比佢老婆罰哂D糧

嗨仔

歐聯對利

ON9 搵你做教練死得 一定全隊大罷工

有冇backup

冇

無興趣

簽埋vvd，lemar，唔賣古，成世唔反fsg

哦， 咁咪學雲根咁放山神同100分落場囉

係佢老婆黎？
一結婚就老左咁多

Cls 中場冇人都仲雪 同埋can咁有火踢

依家can有hea踢咩？ 用下你個死人腦啦！

夜夜笙歌係咁

日屌夜屌老化一定快

Origi 世盃勁 >外借里爾廢 >返黎利廢 >無啦啦上位勁 >傷之後廢

會唔會再爆番起

如果Can同老母2個留1個

大家點揀

越睇越索

咁咪放佢落場囉屌你老母閪， 幫祖記操fit 佢， yeah

咁快就肌肉鬆弛
應該打左好多Botox

18歲以上先好入

keita highly rated咗好耐
講真同利扯上關係前完全唔識佢

Thanks
Jed
Btw 我8碎

LFCNews‏ @LFCNews 2m2 minutes ago
More
Liverpool transfer news: Virgil van Dijk has already agreed terms over move - report…

有腦嘅can

上季係紅牛彈起

vvd同意有鬼用咩
聖人唔同意

修咸頓唔agree有撚用咩

傳說之物

真係on9

佢根本agree左十世

依家係一路修頓唔agree

咁多錢買基達我地係咪變左金錢足球

Terms晨早agree左

We understand.......
We apologize....
and confirmed we ended our interest again

咩條腰真係可以灣到咁咩

唔算既， 今年有歐聯玩， 收入係多左， 轉會預算多d合理既

要放晨早放左了唔洗等到而家
無啦無啦

其實我每次都睇唔到

個問題係前幾個轉會窗都無咩用錢

加埋沙拿洗左成億

廢奴留番d 子彈唔好晚晚用哂

驗眼

咁fsg 算死草性格呢舊錢多數係響放25古度出黎

say no to moneyball
要轉捧蝦多士了

對fsg好失望

無click入去原來

望撚完鏝獌轟
我哋都叫金錢足球咁死得啦

隔離幾隊買一個都成億了

咁要驗腦

真big4

無架啦

can可朔性高啲 好似係
老母戰術執行贏can 但感覺差唔多到頂

捧依隊閪波個個都無腦架啦

出年賣哂d人但有keita
fsg好波

你無ja唔好亂講野

係咪呢張先係堅料牙

啱啦，雪晒佢啦，搵古積米拿長打中場，諗起都恐怖呀

兩個唔同類型,
不過我地中場得CAN叫比較撞得,
打強隊無佢好危,
你諗下對獌果隊MMA

Can就係因為上陣時間唔穩定先唔續約

其實我唔明點解要d 球員奉旨續約, 唔續就係25
如果個球員踢得差既話, 球會又係咪奉旨續約?
又講到雪佢又剩 如果係球員罷踢迫球會續約咁點睇?

講真佢又冇應承過話係到踢一世, 又冇hea 踢, 想走既話就認真踢完張約之後走, 我覺得冇得話佢25

正選得11個

而家佢話球員一唔續約就雪 根本係惡性循環

Liverpool now have the 3 most expensive African footballers of all-time:

Mané 👉🏻 £34m
Salah 👉🏻 £37m
Keita 👉🏻 £48m

你無感情架？成班兄弟黎架
【轉會SportsLight 】

Di Marzio報導，拿坡里門將連拿（Pep Reina）因為和隊友、職員和球迷深厚的友誼，放棄轉投 #PSG。

Liverpool will match Chelsea for Alex Oxlade-Chamberlain should they be given encouragement he would prefer Jurgen Klopp. (Chris Bascombe)

Arsenal prefer Chamberlain to move to Chelsea because they think it is more likely they can catch Liverpool this season. (Chris Bascombe)

If so, Liverpool’s attention will remain on Monaco’s Thomas Lemar, who Arsenal also want. (Chris Bascombe)

can 叫就叫佢25 can

但唔會屌同憎佢
唔同25古

佢出年續唔續約是另一回事
但佢完成哂佢份約

而且好有職業精神
上年帶住傷都照踢

咁佢覺得去祖有更多時間踢 都無計

在陣時認真踢，打足合約年期冇中途跳草裙舞
唔係轉去獌
我覺得唔可以叫佢25仔

喂屌你老母兩個都買哂啦

張百倫好廢

CAN起碼有職業精神,而家想轉會就25,好撚惡姐

Liverpool have approached Monaco but they don't want to sell. Divock Origi could be used in any deal if Monaco do business. (Chris Bascombe)

Up黎up去都係兩三篤屁，有新料未牙

比廢中tune下可能又唔同

冇腦好難攪

一於簽哂keita,vvd,100分，利馬出年來

點知出年打歐霸

Origi wants Monaco guarantees

I’d be sad to see Divock Origi go, I won’t lie. I still think this lad has plenty of potential.

But if it helps Liverpool land a top player like Thomas Lemar, then it’s for the great good, I suppose.

咁樣叫唔叫新料?

感覺上有D機會買到

唔比你自己改樣已經夠仆街

開頭以為高普黎利會變德國隊 點知原來係非洲隊

真.未來隊

鐘意利物浦嘅女仔是咪長情d

唔好傻啦 hea你一晚隨時都變25仔

馬貼免費真係好撚痴線

Adidias

VVD拍老虎撚會係全英超最靚仔組合

拍卡拉雲 打後備啦

想走就25
咁成隊得根少唔係25
馬貼米拿都係唔續約free過黎正25

有咩用

其實出左statement話唔買vvd
有冇可能再bid vvd？

其實出左statement話唔賣古
有冇可能賣古？

前者冇
後者有

仲有5分鐘果邊就開工

BREAKING: Man City have made a player-plus-cash offer for Alexis Sanchez involving Raheem Sterling. More on @MirrorFootball

古就賣硬
係呢2日希望起碼可以買到多2件

不了 要停賽

250

上午8:57
星期二, 2017年8月29日 (GMT+1)
英國利物浦時間

睇基達單嘢

下個po叫打空炮啦

開工啦囝

250實激撚死爺爺

覺得vvd單deal會好似keita咁無啦啦done deal

空炮利

聖人 Tom28

The answer to that is a very dark place. The curse of a free bar. I'm better today, thanks for asking.

Anyway, update I got yesterday is I gather that the reports of a done deal to Liverpool are wide of the mark. However, it's certainly more likely that VVD will leave now than it was 7-10 days ago. But no deal has been agreed with any club.

We are pursuing two transfer strategies. The first is no club meets the valuation and VvD stays and we sign one of the two players I've mentioned before. The second is we sell VVD and sign a high profile attacking player and I understand we've made moves to do that. I haven't been told any names. Would still sign the other player and then look to send an attacking player out on loan.

There's a little more information I have but can't share it yet.

Expect another update later today.

佢話deal done係錯架, 但好大機會走

聽講法國好早收工的 是咪真

哥狗頂唔順

係

FSG又然

丁力兩場入波救鏝都比人當垃圾

上場幫鏝執返2分喎

唔覺can 25
如果can 25 古直頭落地獄都唔夠

你咁諗就應該唔會

可能無喇喇howedes/一個要google先識嘅中堅登刁

但係轉頭on9 拎紅出場

最可能係乜鳩冇

哭喪吧 利囝們

Buy back 250有冇得諗 還掂翼無後備

曼城：
得 你攞文尼來換 我貼多個巴禾比你

叫明年今日

屌你 重嫌唔夠二五仔咩

不了

250衣d就叫hea踢啦
can就點都唔係

要kent子都好過佢

摩打kent

傷

即係今日唔會有野發生 散場

即係果個kelly真係fake accounts

【官方：利物浦簽入基達】

利物浦宣佈跟萊比錫達成交易協議，基達將會在2018年7月1日成為紅軍球員。

基達表示：「我很高興交易得以落實，令我來年可以加盟利物浦，很興奮能夠成為紅軍未來計劃一部份。」

「我對萊比錫依然忠誠，當我穿上萊比錫球衣時便會全力以赴，直至最後一刻。前途已經明朗化，我可以專心為萊比錫比賽。在下季加盟新球會前，我會在遠方支持球隊。」

下季你未必咁講

好撚想指住隻25小鳩頭係咁笑

250當日走好似話想贏
唔知而家去逃亡潮嘅廠有咩感受呢

猶長杯

250好似得一個聯賽杯

好過乜都冇

點解無人覆? jelly果陣都未至於咁

射到無力打字

而家過去community shield都無

覆咩下年先黎

Gazzetta dello Sport: Emre Can has an agreement with Juventus to join them for free next summer when Liverpool deal expires. #GER #LFC

2017 Summer
solanke
salah
robertson

XXX
XXXXX

2018 summer
keita

今季轉會窗已完 差賣埋古仔就完成曬
多謝咁多位利迷支持我地fsg
遲啲我地會搞返個party係新遊艇度感謝利迷

一出一入,但FREE走CAN真心幾可惜

阿記因咩事咁憎我利
明明蘇7單野係佢撚鳩我利
仲話因為呢單野不愉快唔想同我利做交易

有無人覺得老母會係下一個施多夫

25can
又話口頭講會續約

你炒人4球, 完全唔撚人面子

下年先尼下年先打啦

冇左個第4喎

炒鳩佢哋4粒

又係一條pk
同古蛇一樣

咩唔想再為羅渣士踢波 高普來左就假惺惺話知道高普來就唔走
(古蛇隨時 羅渣士返利 又話 如果知道羅渣士返來 佢肯定唔會走)

事實上走前一年 不停同佢個經理人
數臭利物浦

出年
lemar firmino mane/salah
keita hen lalala
robertson matip vvd clyne

起碼都叫踢到完約
某人仲有5年約已經扮傷

防守差幾多億皮

老母射球力度有冇西多一成？

吸水煙嗰單嘢佢已經玩撚完

一場好波就番生 按慣例根住又要柒番幾場

無

主場+大賽球員算係咁

幻想下姐

咁老母防守係勁好多

利唔洗大賽球員,我地要小賽球員

今年ac貢勁
睇下蛆狗點撚死

PLAN A FOR大賽, PLAN B FOR 小賽OK嗎?

施多夫防守

AC都兩連勝, 2戰入4球,排第4

定認錯戴維思

佢唔會肯啦

原來利已經排緊第二

哥狗應該留佢掛

咁係其他隊未上力姐

好奇一問邊個係古蛇

vvd賠率開始跌到得1.4

老母射幾球遠射黎睇下 射入就話你似

唔想can走 睇住佢進步咁大

古sir

但佢真係冇正選打

唔係必然正選 但中場輪換一定會出
不過佢唔甘心啦

俾佢做歐聯正選

apology letter is always ready

要預有人傷

睇人獌個後備, 靴里拉, 費蘭尼

會掛住佢D點頭慶祝

由頭到尾, 我地都不/不敢有興趣

咁can想趁後生拎多啲盃都正常，唔想做下個Lulu

球感爭幾百萬光年
人哋人波合一咁滯

vvd transfer 1.3333333倍

幾時先射得出呀

Reports this morning on @BBCRadio2 mentioning £75M as the figure for Van Dijk also. Understand Barca also had an interest along with Juve.

其實真係夠班
不過keita更好

說好不提傷心事

古積+力子+膠域+50m換lemar
deal or no deal

差VVD咋!!!

宜家好似條女幫含完但唔俾你插咁, 好辛苦呀

加油!!! 加埋LEMAR!!

呢兩隊仆街死撚開啦

can去祖出場機會好似仲少

收到風今年贏R聯CAN就續約

疤仆街啦

大條毛
佢成季都打到上兩場表現再講
古仔就真係睇住佢進步啦

水佢話會賣古天奴, 唔好搞VVD, 轉個頭扮壞FAX機!

話撚左簡25鳩黎
衰撚過古

上場撚狗果時咪人波合一

前者踢到完約
後者仲有5年約扮傷唔踢波

咪係

條友知自己廢爭唔到正選嘛

老母主場有加乘, 大賽都有加乘

點撚樣衰撚過古呀,完約走人有咩問題上場仲踢得咁好,家陣佢有罷踢有搞事?
收皮啦傻仔

1個培育完佢賣到錢
1個培育完佢賣唔到錢

點解佢唔屈埋LUCAS 25?

修頓forum 個tom28 很多利話佢itk

itk是咪專出fake news果個綠帽撚?

lucas培育完賣少少錢,你係咪想賤賣can?

如果簡要走我寧願收返3千萬幫補下買人
不過fsg收左錢一樣妹下妹下

屌你老母盧卡斯死25狗
走去踢拉素
我屌你老母呀

sorry

1001

賣到錢就唔係25?咁我係咪要當叮嚀係神?

人地好似一心想去祖記咁款

除非佢撚9 利同利簽完約之後扭哂計唔踢就話唧

暫時佢都仲係好落力踢
過埋今季先judge喇

雖然佢係 曾經係利post比人屌撚到反皮嘅屌簡
但如果真係走都係唔捨得

正解, 心態好, 完約前都仲好俾心機

蛆狗食撚屎
又黑又唔撚係勁

我有冇話佢唔係25呀非黑即白撚

如果去祖係真係會有更高成就都阻唔到, 祝佢好運

全隊利黎講佢踢法最硬淨 冇左佢其實幾麻煩

一於今年屌打佢，等can回心轉意

歐聯二弟

suso

以前仲有個史基泰爾, 而家個個斯文波, 驚佢地撞兩撞會傷

D眼神防守勁過軒 真係唔識欣賞

永遠懷念簡爺

發現你幾反can

呢個真,
可能基達都硬但係始終can夠高
身材好

can真係好25,入到歐聯就踢多年
入唔到就去祖記

因為會然太on9

條友少啲英雄主義會好勁

喺意假黑撚咗幾多返嚟

其實簡子黎到我祖都係踢後備

算啦, 要走都留唔住, 希望LA子快D復出

屌你老母死撚開啦

講事實

踢中場中位
回防永遠慢幾拍, 同當時踢中堅/右閘完全唔同
大多數防果時企位企前過老母同軒, 企禁區外5,6碼左右等反擊,
反擊果時走上去咪快囉

簡其實搶贏好多第一點

直接去頂基迪拉

agger
比真歷馬治斯奥基迪拉同佢
4爭2

永遠懷念剷草點頭同倒掛